其實啊sa有咩吸引?

又無波又巴渣 樣又無咩特別

係幾靚嘅 但佢把聲真係好低b

唔吸引 呀嬌一一

正好多

只能說個個人食嘅菜唔同
啊sa個樣吸引我

套新戲見到啊sa都已經唔想睇

黑撚到

連登仔大部分只係睇波
見到好多post
得波無樣
連登仔都照殺
但係有樣無波就比人插到pk